聽講你阿哥係警察？

答：屌你老母你阿哥先係警察，冚家都係警察呀！！！